「IQ題」大家樂 唔賣焗豬 烤雞 同雞翼會變成咩？

【東網專訊】巴西腐肉風暴席捲全球，香港昨起禁止所有巴西生產的冷藏和冰鮮肉類及禽肉進口，食肆、超市大受影響。繼大快活及美心分別暫停以巴西肉製作的叉燒及暫停巴西肉類產品供應，香港肯德基今起亦暫時停使用所有由該地進口的肉類，大家樂則即日起會全線暫停供應一哥焗豬扒飯、烤雞二人餐及雞翼，譚仔雲南米線亦即日起暫停供應牛肉及麻辣豬耳，7-Eleven即時將所有使用巴西進口肉類產品下架。

/

CAFE囉
嘻嘻

/
E
咁撚難打既字都有既

做乜撚野